深夜叫春

有矛人

想圍下爐，安慰下人或者俾人安慰

想比人屌就幫到你

深夜時間圍下爐仔算啦屌留返俾真人屌啦

六半要起身 而家都訓唔著

咩料呀ching，做咩訓唔到

Ching 瞓咗未